點解講英文可以講到咁好聽，真女神

没事儿

推比更多人睇下點用英文屌打班狗

香港既女仔真係好撚勁 好撚勇敢

推

好彩佢地冇講英文，大陸人啲英文口音真係同印度仔啲咖喱音一樣難頂

點解可以去到邊衰到邊

玻璃心支那人
又要咁愛國 自己就走先

支那賤種真係好執著大統一, 一講香港唔係中國就著晒但你問返點解一定要統一佢地永遠都答唔到
其實好可悲, 呢班支那賤種係一世都冇可能被教化

狗改不了吃屎的習慣

咁撚愛國留係自己屋企啦 on9